美股又升400點

唉我都唔知講咩好
熊二就肯肯定會出現
問題係你等唔等到

利申
100股SQQQ 均價17

十年後？

冇錯，反正都講左咁耐
利申：重牛

100股就算9數喇
跌都跌咗

利伸 止蝕咗

咁早升 成晚流流長 見光即死 聽朝23800見

點肯定呀

牛二緊wo ching

牛六都有啦

清，好似唔係好清楚咩係熊一二三？

燈

唔通熊二已過？

上年都龍五緊啦

開心啦，燈到跌

Diu又燈😞

ching你買SQQQ
DJI升到上天花板都唔關你事啦
假膠可恥

跌晒 lu

牛2當熊1

連燈仔真係勁燈

紐約死咁多人都牛市
班基金佬幾時中武肺死

點會唔關事
你望下幾錢？

搞乜撚

燈撚到